有無諗過你係咩人就會識D咩人？

優秀嘅人自然會識返優秀嘅人
係好嘅就會有人埋身

成日屌港男港女有咩缺點有咩用？增值自己成為優秀嘅人仲好啦

單機啦你，上連登叫春把撚？

不嬲聽開佢

學樓主你話齋人以群分
人脆弱時自然會想圍爐
唔係話要想向上就一定會向上
人點會輕易覺得自己有錯